同女朋友打賭 我輸左要比佢彈蛋蛋

要連續彈3日
佢話如果正評多過負評就要彈
我相信連登有愛
唔想變單丸 希望咁多位巴打 高抬貴手
彈：正評
放過佢啦：負評

點解咁快有9個正評

你洗定個袋俾佢彈都得啦

你贏左係咪你彈返佢蛋蛋？唔係點叫賭？

呃正評

彈丸，shoot

爆開

屌佢好慘

下次樓主同女朋友賭，佢輸咗就彈佢lin lin 3日囉，到時幫樓主贏返

利申：正評

呃正皮

已彈痛左個肚陰下陰下咁